一個人堂食緊薩利亞 你問我答

屋企廚房幾大

咁又點呀 我晚晚自己一個食都未叫春啦

我要食雞球

同薩利亞個廚房差唔多大

Ok你慘啲

i love you

嚟陪我食

I love u too

自己一個食左半年

我第一次一個人喺街食 好孤單

埋單幾錢？

利申 平時外賣返屋企一個人食

暫時32蚊 未食完 會再加

on9咁都要po
你放眼麥記啦

麥記點同 薩利亞係高級洋人餐廳嚟

同我食ok？
真絲

Ok 我都係絲 但係我係有j嘅絲

太餓 食緊第二碟

有次見個毒撚自己食 狂㩒制都無人理，跟住成班同學黎左同佢say hi，原來飯局無預佢 見到都覺得慘

仲要去同佢say hi

覺得佢班fd 好狗，見到都唔話一齊食

成日自己食
有幾間都唔洗等位